"qrcode.denied" = "照片未授权，请到设置-隐私中授权";
"qrcode.nocode" = "没有检测到二维码";
"qrcode.title" = "扫描二维码";
"qrcode.album" = "相册";


"%d ms" = "%d 毫秒";
"%d rule" = "%d 条规则";
"%d rules" = "%d 条规则";
"Action" = "操作";
"Add Config Group" = "添加配置组";
"Add Proxy" = "添加代理";
"Add Rule" = "添加规则";
"Add Rule Set" = "添加规则组";
"Add a new proxy" = "添加新代理";
"CANCEL" = "取消";
"Cancel" = "取消";
"Choose Proxy" = "选择代理";
"Choose Proxy Type" = "选择代理类型";
"Choose Rule Set" = "选择规则组";
"Choose action for rule" = "选择操作";
"Choose encryption method" = "选择加密";
"Choose type of rule" = "选择类型";
"Clear Photo" = "清除图片";
"Cloud Set" = "云集";
"Connect" = "连接";
"Connected" = "已连接";
"Connection established" = "连接建立";
"Connection to remote" = "连接服务器";
"DNS" = "DNS";
"DNS Request" = "DNS 请求";
"DNS should be valid ip addresses (separated by commas if multiple). e.g.: 8.8.8.8,8.8.4.4" = "DNS 必须是有效的 IP 地址 (多个以逗号分隔). 例如: 8.8.8.8,8.8.4.4";
"Detail" = "详情";
"Disconnect" = "断开";
"Duration" = "时间";
"Edit Proxy" = "编辑代理";
"Edit Rule" = "编辑规则";
"Edit Rule Set" = "编辑规则组";
"Encryption" = "加密";
"Fail to add ruleset" = "添加规则组失败";
"Fail to change dns" = "无法更改 DNS";
"Fail to delete item" = "删除失败";
"Fail to modify global mode" = "无法修改模式";
"Fail to parse proxy config" = "无法解析代理配置";
"Fail to save config." = "无法保存配置.";
"Fail to subscribe" = "订阅失败";
"Fail to switch VPN." = "切换 VPN 失败.";
"Fail to unsubscribe" = "取消订阅失败";
"Failed to add config group" = "无法添加规则组";
"Feedback" = "反馈";
"Follow on Twitter" = "关注 Twitter";
"Follow on Weibo" = "关注微博";
"Global Mode" = "全局模式";
"Host" = "服务器";
"Host can't be empty" = "服务器不能为空";
"Import Config From URL" = "从 URL 导入配置";
"Import From QRCode" = "从二维码导入";
"Import From URL" = "从 URL 导入";
"Import Success" = "导入成功";
"Importing Config..." = "正在导入配置...";
"Input URL" = "输入 URL";
"Input name" = "输入名称";
"Invalid DNS" = "无效的 DNS";
"Invalid port" = "无效的端口";
"Logging is disabled" = "日志已禁用";
"Logs" = "日志";
"More" = "更多";
"Name" = "名称";
"Name already exists" = "名称已存在";
"Name can't be empty" = "名称不能为空";
"No more data" = "没有更多数据了";
"None" = "无";
"OK" = "OK";
"One Time Auth" = "一次认证";
"PLEASE DO NOT DELETE INFO BELOW" = "请不要移除以下内容";
"Password" = "密码";
"Password can't be empty" = "密码不能为空";
"Please set name for the new proxy" = "请设置代理名称";
"Port" = "端口";
"Port can't be empty" = "端口不能为空";
"Potatso Feedback" = "Potatso 反馈";
"Potatso is not connected" = "Potatso 已断开";
"Proxy" = "代理";
"Proxy Name" = "代理名称";
"Proxy Password" = "代理密码";
"Proxy Server Host" = "代理服务器";
"Proxy Server Port" = "代理服务器端口";
"Proxy Type" = "代理类型";
"Rate on App Store" = "在 App Store 评价";
"Recent Requests" = "最近请求";
"Request Detail" = "请求详情";
"Request finished" = "请求结束";
"Rule" = "规则";
"Rule Set" = "规则组";
"Rule Set Name" = "规则组名称";
"Rules" = "规则";
"Share with friends" = "分享给朋友";
"Start Request" = "开始请求";
"Subscribe" = "订阅";
"Success" = "成功";
"System DNS" = "系统 DNS";
"Telegram Channel" = "Telegram Channel";
"Type" = "类型";
"Unkown error" = "未知错误";
"Unsubscribe" = "退订";
"User Manual" = "使用手册";
"Value" = "值";
"Value can't be empty" = "值不能为空";
"Version" = "版本";
"Website" = "网站";
"You must choose a action" = "请选择操作";
"You must choose a encryption method" = "请选择加密";
"You must choose a proxy type" = "请选择代理类型";
"You must choose a type" = "请选择类型";
"You should manually refresh to see the request log." = "请手动刷新以查看请求日志.";